HKEX Summer intern 2021

啱啱做完apt test：得1個above average 其餘 average
哭撚咗

睇錯咗 原來3part都係 average
明年再見

好難

內容唔難 限時好難

你幾時報同幾時收到要做

呢句真

我唔夠時間做
淨低嗰啲亂撞
撞錯好似衰過漏做
好似出出哋事

想知

點解我apply完之後連email都冇收過
咩test都冇

算啦HKEX=iBank except FO

*外資 唔係垃圾中資

有無人有update

做完vi要等幾耐？

港交所狗也不屌，搵sec/third tie好過啦